又期待又怕受到傷害，又想俾人屌又怕人地話唔想屌佢

女人真係麻撚煩

第一日識gmail?

唔好物化我，但又要賣相